成日有人講香港d大學幾好幾好，但學術自由評級香港差過曬台日

美台德日A級日本都b 。香港呢？哦，好過支那少少

操多D pastpaper

2020国安法後，難怪
2021就應該會同北韓金日成大學睇齊

港大世界第一！美國都唔夠港大自由！

BTW見到同Uganda睇齊嗰下真係笑撚咗freedom after speech係Uganda idi amin嘅名言嚟

差0.652就滿分，重想點？

台灣點會自由過我大港大啊明明港大世界第一

有冇2018 2019個評級

畢業證書變廢紙

以後香港啲大學就係咁同Uganda睇齊

BTW pls pin

日本得B係咪因為教育太講究規則

香港d u係呢一年先搞到咁姐 以前就算有都係逐少逐少咁
之前未有國安法未露底啊嘛
大學幾好幾好都係以前一路積落黎ge口碑姐
你而家問香港d u有邊個會搭好

日本南韓台灣自由不嬲無歐美咁好 原罪嚟

你咁鐘意做僱主請哂台灣大學畢業個D , 唔好請香港本地大學個D囉, 大把台仔想過來番工賺錢, 用香港收入回台灣輕鬆置業

學術自由，好多科根本理閪
同埋大家畢業係搵錢
根本唔會理呢啲

我港大學士台大碩士，台灣開公司工作冇識台大生想去香港工作，三大想過黎就見得多

一般嘅大學排名係睇 研究成功嘅impact factor 、師生比例、僱主評價、國際教授學生比例等等，所以支国北大清華排名都好好嫁，同學術自由無關

咁睇唔開去台灣做野呀
正常人係都去英美加拿大啦

所以大陸大學咪成日出埋曬d習大大係太陽，太陽=習大大理論九唔搭八

去過曬英美德澳日都係返黎台灣，台積電啱我d

Wagada forever

依家全香港所有大學口碑一鋪清袋